凱晴叫我 去唔去好

我比其他巴打感動，要尊重凱晴

收皮啦 走數撚

叫埋alex alan ada ronald joey amy去

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

王騎已死

王騎

k歌之王?

人地主動挑機身為男人居然怯

凱睛BB我上了

人地比哂機會你上 你都唔上 垃圾

Quick la 樓主

你咁找數點x得

現場J

GoGoGo

找數呀仆街

垃圾 真男人係唔會走數

死獌狗學人叫人找數

上啦 J佢十鑊八鑊

找數比牙晴啦

王騎（去馬）

王騎(笠水)

尊重啦 又比人話谷精上腦喇

你去左我表演係現場對住樓主你打飛機又點話

唔去爛賓周